點解去酒樓會自己洗餐具但其他餐聽又唔會

下，你唔會？

一定會用酒精抺

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅咁靚嘅卡鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

鋸排你會洗刀叉？

算啦
去得依d cheap地方
就預左啦
扮乜嘢姐

梗係放落水杯浸下先

不嬲自己帶餐具

點解唔會?
不過有時佢唔撚俾水/茶你，點洗?
我會用紙巾捽

不過有時叫咖啡奶茶，
隻羹一早俾佢插咗入杯，
嗰感覺好似俾個流浪漢除褲插撚咗入嚟咁

樓豬，下世記得去餐廳要抹餐具呀

我帶埋洗潔精即場洗

因為你ON9 得你唔會 就以為全世界都唔會

反正要洗茶葉
順便